全元朗人同我入嚟記住呢個自稱有份參與721嘅女人

1538 #元朗 #元朗警署
圖中女士為今天遊行的發起人。她認為光復兩字非常殘酷。並有不少「黑衣人」不斷發放文宣「得元朗得天下」。所以元朗市民只能發起身穿白衣保衛元朗。她認為罪魁禍首都是黑衣人以及林卓廷議員，陷害元朗市民令其他人認為元朗市民品格底下。她表示自己亦有參加「白衣人的行動」，當時身在公園。如果沒有罪魁禍首林卓廷何來有白衣人手持藤條襲擊市民。有記者問她當天有沒有手持藤條，她並沒有回應記者的問題。

#HK01
小編O:咁你洗唔洗自己自首左先?

個柒樣好似中左幅射咁

小編又幾串下喎

有參與姐係拉得喇

非法集結 拉得

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

同PPRB嗰隻芝娃娃一模一樣

屌你老母個女人柒撚到閪咁

推

得元朗得天下

咁格攝邊個想要

有病得治啊

主動打人喺到話人地挑釁
真係少數派藍絲先講得出

保衛元朗?等你獨立建國先講

我地都保衛元朗帶刀將鄉黑連根拔起

下，元朗唔係屬於香港人架？已經獨立成國？

相由心生